中環精英無人上連登？

完全無人提聽日既？

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

自己推

推爆佢

8月5罷工

日日都出黎

撐到底

推

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

OT緊

推左先

OT都要食飯

落黎買個飯先慢慢再做

聽日見

推上去

中環D位已經比中國人食晒

多啲人

請利用MPF成為我地政治表態既其中一種方法

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

來吧來吧

李國寶都開腔話支持獨立調查，銀行同業冇可能唔去掛？

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

push

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

8月2日，8月3日，8月4日，8月5日

真心唔知

pushhhhhh

公務員都係像徵性出黎，但係不能夠輕視

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

Push

朋友ig見到！推一推

人地搵球球聲咁搵唔會咁得閒了

大家行動前都睇睇條片

Totally donno

推
日日都出

真係唔知

教學 夢遊手提電話設定注意!!!!

pusj

班保險雞日日要俾人三穴中出，邊有時間去

成層都唔支持可以點...都幾灰下

聽晚見

就係，中環聽到普通話多過英文

推！！！

香港人加油

佢哋係最撚離地 剩係為錢為地位嘅人

推
利申非金融人

唔知道有，文宣唔知所以無action?

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Telegram: Join Group Chat

我地係tg group 傾，唔好分化，好多金融人、銀行人支持罷工

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

唔好分化呀，吊

快閃 和理非回合

好多人唔係連仔傾，係tg 傾

屌！真係唔知，推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

請問 tg點入group?

this

拎定gear番工 收工食飯就去啦

依家中環中資當道
大家唔好諗太多
諗85好了

比左tg link ，成四千四人，人數上升快過火箭

有！ 中環會計人

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

如果有fd個銀行，記得叫佢入gp

多謝你，雖然我都係專業但唔係同行，怕你地唔 歡迎

Push
支持支持

好重要，人數=力量

好似好多行業有自己group (之前某post )見過，巴打去find下自己屋企係邊

做銀行、金融 or朋友做，請入tg group

資訊很有用，好人一世平安

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

再推

仲要真普選，我要真普選呀

support

有無send比渾水幫手宣傳?

雖然唔係精英，但會計撚表示參加

罷工

推！共識已達！ 所有金融業同路人8月1日快閃中環遮打花園！

金融人表示會參加

支持

1/8, 中環見

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我朝早搭車見到好多中環OL上連登嫁喎

哇 miss咗

借位

[香城online] 8月2號中環 3號旺角 4號double副本首次登場 5號罷工 [推上熱門][昭告天下]

我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

聽日見
見完再返去OT

借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

金融仔表示聽晚見

立即雙普選！

推!!
堅持五大訴求!!
唔同和理非集會都唔參加咩??!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

中環精英

倒不如…

光復香港
時代革命

係咪主要for金融朋友？

推推推

完全唔知 幫推

屌你班仆街推post啊

逼科真係要做住嘢集會

文宣方向: 求美國介入

下呢個真係唔知講緊已經平均1日上3-4個鐘連登

你邊瓣

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

咩無啊...圍內果班都會出黎
聽日見

負皮前請先入去睇睇個po

咩冇
聽日見

真係而家先知

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

香港人，多謝你
香港人 8月5一齊罷工啦

成頁無哂重要post 頂

金融?保險算唔算，果d好多做大陸人生意

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

起身繼續推

因為中環返工全部大陸專才

Support

的確

Pish

推呀

利申:中環精英

大把人有上街
大把人有出$供裝

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

真係無見過呢張poster

You snooze you lose

人地賺錢最重要,點會理我地

今晚見！

嘩

#我係香港人
#我會聲援82公務員集會
#我會參與85罷工罷市罷課

唔係金融人不過幫手推

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

金鐘灣仔九龍灣觀塘icc金融菁英都出嚟啦

go

會join, 推

.

今晚見

唔係精英
不了

finance紅到咁, 有冇咁多人夠膽落黎...

財經台大把

推 今晚見！

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

8月5號全港大罷工

推到跪低為止

我會罷工

作為銀行低層
想話俾大家聽其實做銀行，80後打後的香港仔女好多都係黃
尤其是今次反送中
大家心知肚明真係通過左的話對本地金融業影響有幾大
唔好話外資，我話俾你聽第一個走既一定係大陸錢
有d老闆心中有數但口裡不說
所以千其唔好以為做金融既就離地不問世事
係中環大家都係捱緊六七十蚊個飯盒

今晚見

Pushpush

我番中環不過我唔係精英
btw今晚人數一定唔會少

8月5日全民罷工

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

我可以話你知 好多人會出黎

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

戇鳩 人地日薪幾萬同你顛

推
#我會罷工
#8月5大罷工

會到

Push.

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

唔好再問水炮車點拆得唔得？

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

［突發］8月2號 公務員集會 已獲不反對通知書

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

612人道支援基金 澄清啟示

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

[老實說話係難聽啲] 而家啲後生真係一代不如一代

帶埋同事去

光復香港 時代革命

PISH

前中環人幫你推

其實好多好多中環人都支持，同埋經常睇連登，但大部份都唔係會員。

已經見到遮打有記者

人呀

人

pushhhhhhhhhh

pish

PUSH